(月經) 有咩明星幕前幕後完全兩個人？

應該好多
最近就有陳嘉倩
睇落好true好pure, 但背後傳出黑面，擺款，路霸，恰新人，約訪問遲大到 etc.

陳嘉倩喺中大嗰陣個朵都...

周潤發算唔算呢
香港電影巨星，非常風光威水
但原來都會同普通人一樣迫地鐵巴士

其實佢個樣睇落都唔係nice

試過同𨋢，超平易近人，好友善

Irene

陳嘉倩合作過勁nice喎
唔該前唔該後
工作人員影相個個影晒相

報紙佬真係多得你啲讀者唔少
新聞看圖作故仔你就信9晒

人前人後都係西女人

張耀揚

湯怡

More

佢好仆街 叫人返印度食蕉

馬海倫
以為自己阿姐

好多演奸角嘅響現實返而係好人，例如石堅，back in the future 恰主角老豆個個。

利申：無親身見過

有鏡頭: FRIENDS ,影相? OK呀
冇鏡頭: 轉面, 助手出黎: 唔得閒

習

屌我仲覺得佢幾靚女，個人應該唔會差得去邊

利申：膚淺

漁民樂， 態度極差扮撚曬野，做野見過兩次。

比比鳥， 冇漁民咁差不過都係，對人冇乜禮貌，大牌。

陳冠希反而幾次都好有禮貌， 雖然都係講幾句，不過係有禮貌嘅

戴耀明
幕前搞笑有禮貌 做訪問都算客客氣氣
係美麗華附近見過佢幾似 粗聲粗氣 火車頭 成個格都勁似古惑仔

半紅不黑個班先最黑人憎
反而好紅個堆好多見過真人都幾nice
e.g. 發哥, 青雲, EKIN, JOEY, 軒仔

真人係幾正既

比比鳥見過一次真人又幾nice
可能好睇心情

仲有任達華超NICE, 拍得住發哥

鄭子誠

Back to the future下話？

比比鳥真人算Nice, 同打過幾次波, HARD FOUL 佢都笑笑口

仲有 Chilam 兩公婆
屌

係。自膠

比比鳥其實唔錯同你一樣都係同佢打過幾次波 幾nice無乜架子

做緊熱身都肯同D女影相, 算冇架子

係邊個球場多, 好想睇佢打波

劉佩玥

呢pair唔算 因為幕前都好閪

之前佢打LEAGUE多數係

JOEY
可摸耳影張合照

比比鳥會唔會係比較豪爽嗰type，唔會唔該前唔該後，但個人冇乜野咁

Chilam幾好人架喎，fans影相佢都冇say no

溫兆倫係幕前幕後都係一鳩樣

阿嬌算唔算大家心目中既傻大姐?

試過海洋公園佢喺我側邊行過，行去登台
途中勁多人搵佢影相，全部都ok

裴珠閪

我有次地鐵見到佢, 佢見我雙眼發光, 主動叫我一齊selfie, 真係好好人

袁禮淋

幕後呀文盲

梁朝偉其實都係NICE, +玲在場另計

+sin上節目都好似成日覇screen time
佢私底下同邊個藝員friend其實

20分鐘機關槍

陳冠希 - 好多年前(未有閃卡事件),係淺水灣曬太陽撞到佢, 同佢吹左好耐水,佢個人其實好NICE

唔friend會唔會易講D

之後diu到仆街啦
影影影阻撚住晒

你嚟?

人地仲要係科威特人

所以就咁睇你依段嘢都唔可信

係九龍塘見過佢，望住佢，之後佢主動同我地打招呼

大家都係人有情緒喜怒哀樂既

又分化post

呢個要pin
佢去到今時今日都未轉

陳卓賢

私底下好淫

我明你想表達咩，但個post好似唔係講緊拍戲做忠定奸喎

慘過返印度食蕉

定延

上youtube搵佢同霍哥整嘢食條片
拍youtube都算幕前掛，已經西到爆

合作之後同佢都有2句
知佢今次比人屈都好唔開心

不過支筆係記者度
呢期邊個紅就做邊個
仲要佢係黃
呢行玩法就係咁

江美儀閪到仆街
陳敏之同王君馨都係西女人

摸牙

陳冠希份人根本就好nice
係媒體成日狙擊佢搞到佢後來癲撚左

條臭西深藍睇文匯報

黃心頴

唔nice就唔會食咁多女啦

杜德偉 真人好串

識佢既都知條友小小野閪口閪面
少爺仔咁要個個就佢

一定係星爺啦

幕前要做喜劇演員

幕後要做返個自閉性別人士

friends都唔俾影咁衰？

鐘嘉欣
阿Bob

佢理得你, 佢當自已一姐架

之前有做tvb定幕後巴打
話佢幕後幾閪
好似因為淫照單野 對所有人都有介心
基本上唔理人

美國巨腸

依條紫色友
同早幾日泰國黃衫軍比泰王搭膊頭一撚樣

佢真係傻大姐(淫照前)黎架, 佢試過未清場想係SHOWROOM換衫

依個幕前都閪啦

有無d正面例子
姐係幕前睇落好串幕後其實好nice?
好似話陳庭欣真人其實幾nice?

lm

睇佢係霍哥條片就知個格閪
連霍哥最後都忍唔住del片

黃子華

台上秋前算帳
台下對送中視而不見賣樓乞票房

佢有無買車
咁樣出街唔驚比人圍?

幕前串柒柒得幾個姐
杜汶澤 黃秋生 陳冠希 林敏聰 江美儀

有幾可明星會幕前串柒柒呀

未爆之前已經好撚閪
冇鏡頭直頭唔會笑

(後期既)謝霆鋒其實都算係你想講既正面例子

阿lam
有次我老母唔記得帶遮咁啱同佢同𨋢，佢問我阿媽洗唔洗車埋佢
我媽勁唔好意思咁話唔洗
然後我喺𨋢口等佢：

人地呢啲叫貼地叫型

話你同呀lam住同一座
手足除房幾大

算

仲係一個忽得妹

呢啲幕前都知閪

咁好人 邊個圍佢
你估係柒婆咩

九龍城食早餐撞過發哥，身形好，高同膊頭寞，好易認到

More?

唔係住宅啦
公司咋
佢studio 又喺同一幢

龜頭bob 幕前都係好囉

記得有條片係後生陳冠希比2個fans扯撚住拉佢合照都冇發嬲

張家輝仆街黎，唔肯同工作人員selfie 影相

幕前都唔係好

大家其實一路誤會大美人。

who?

估唔到喎

佢點？ 幾like佢

Respect

Small potato

吉村卓…

拉

佢應該係唔中意記者同唔中意人偷拍佢

比比鳥應該唔差
雖然都係睇佢幕前
但睇得出佢思想/諗野
都係純, 真心膠咁
斷估唔會一off cam就屌晒老母呀?

google 完都唔撚知乜水

依個唔算 幕前幕後都咁閪

佢表面睇落對啲fans都幾Nice

Mirror Ian Chan

蒙嘉慧
瘋狂撩d crew 吹水又派餅

點做到就咁yo 佢？

i mean fans
有時好難甩到身
真係唔好意思推

鬼佬

唉win

達哥？

mcm囉
幕前個格串柒柒
真人幾nice幾玩得

有咩人會信方向報

鏡頭前就扮女神
幕後就真係另一面

吳啟華，以前做戲院同佢講嘢黑晒面。
巴斯光年同麥包好好多。

Google Ian Chan

睇到 喺車笑到出聲。頂你

葵芳碧咸

有咩料爆？

同一個人

睇錯Ekids

你食過？

周星馳
幕前笑匠
幕後毒撚

有條咁嘅片咩 想睇搵下先

Fans 就話姐
Friends 都唔俾影就大牌d

中文名同英文名嘅分別

陳冠希真人幾好禮貌，閃卡事見後食野撞到

講啲咩
好驚講啲野一陣激親佢

鄭子誠現實都出名好好人

重點係 女

王君馨有次見到佢 好nice咁對我點頭笑咗笑
真人靚過上鏡好多

雷頌德 平時幕前黑口黑面咁

有次喺糖水舖見到佢同佢老婆食糖水
我想影下佢 柒撚左開左閃光燈
點知佢無嬲不特止 仲對住我笑笑口回應我咁

原來佢咁nice咁好人

Mcm 幕前都好正喎 都係正常後生仔性格姐

睇佢YouTube閪到小方勁odd

扑嘢冇問題,但係唔好扮純情.

以前細細個學校有活動上tvb，吳鎮宇好好人捉住我同我玩，同我之後我見到嘅𡃁坤好大分別

大約2000年左右係活動入左後台搵Gigi影相，嗰陣佢唔太舒服都肯笑住咁同我影相
同場仲安yumiko，一見我地幾個後生仔入後台就背對我地，自己係度練舞理都冇理過人

張繼聰未紅嗰陣都好好人，d人同佢老婆影相佢係隔離會行埋一邊同我地吹水，之後冇見過，不過印象中都係好nice

記得以前睇連登定舊登有巴打係london啲公園踢波，跟住有條友走埋來話踢幾腳，跟住完全超哂班，完全唔同level 臨走前個巴打仲問佢有無玩lol,好似交換埋。到最後先知原來個鬼佬係harry kane

利申：好似好多年前

上年有日返工要serve佢，佢講咗50次唔該

睇荼毒室覺得佢好正

講噤耐竟然無家姐份

鍾嘉欣

NA?

佢唔係冇番香港好耐咩？

演唱會幕後巴打
被派去幫阿嬌手，但阿嬌肥咗好多連啲歌衫都著唔落，要幾個人一齊幫手夾硬拉拉鍊，又唔出聲木口木面，仲話聽到隔離幫阿sa嗰邊充滿笑聲好歡樂

一睇你呢段野就知你係PR打手
收開幾錢？

笑左
Friends乜鬼無端端
留名等佢話真係想打friends

見佢一條友，同個fd 行埋去hi 佢， 之後坐低吹水，傾咩就唔記得啦

好可能Harry Kane果時未成名

個陣應該係青訓來

我記得好似話係harry winks

藍

（幕後）工作人員

莊思敏好惡

清潔呀姐

以前做間餐廳見過陳冠希(個陣未有淫照事件)，佢問我廁所係邊，我地間餐廳分2層，下層係員工廁所，我同佢講上層，佢全程笑笑口咁講，跟住佢上左樓上廁所，事後我俾人小，話呢d公眾人物就俾佢去啦

兩姊妹都癡線
做藍絲啱晒

that's racist

老鼠安

傻大姐同on9係兩回事

梗係有車，成日車佢呀媽去飲茶

以前做間日本人壽司吧見過好多明星
梁朝偉，真人好靜，唔講野
劉嘉玲，好多野講
周星馳，坐係度個人背脊攤晒係張椅度，就黎訓晒落去咁滯
劉青雲，古天樂都好nice，唔該前唔該後

無得輸

呢一幕連痴lam都閪唔起

以前做野會遇到周星馳黎買野, 佢唔止自閉重要熱天搵頸巾又帽又黑超將成個人包住

咁就仆街

諗起勁廢句 吓 我喎

屌你咩白粉報就唔會係打手？

霍哥del咗lu，係搵佢拍煮野食，但幕前到feel到佢格閪，又寸，搞到霍哥都無乜癮

係
聽講踢波叫佢唔應人

阿sa閪過阿嬌好多
笑裏藏刀嗰款

張敬軒 串過碼頭咕喱

咁唔係兩個樣啦
佢上電視都係閪樣

之前係狗會會所見過佢
個樣串撚到呢

三個都工作上見過
要我排就鳥>魚>希

唔係呀嘛，佢話佢好鍾意睇大公文匯喎

Irene?

睇一個人睇咩報紙可以知道佢嘅性格

知佢比人屈
估唔到佢會大駕光臨連登睇呢個po
唔講以為上咗報紙

楊明
幕前黑警
幕後罪犯

Sor 我搞錯 原來真係有

即係一樣

有
之前見過佢 攞住好大部相機

陳嘉倩明明幕前幕後都係大波淫底

撞過劉青雲 我仲同個fd細細聲喺背後講到底係咪佢黎
之後佢擰轉身微微一笑咁揮手say咗個hi😂勁嚇親

中大臭閪

同一間gym room
啲人一認到佢就打招呼，住影唔嬲

三哥，爛口到極

Who?

同埋煙不離手

其實你好難憑一次半次會面就判斷一個人nice唔nice

每個人都有情緒起落 更何況藝人？

渣哥

劉青雲兩公婆成日撞同普通人冇分別

有次在某商場見到佢都有笑容

應該唔錯

冇分別wor

橡膠穎啦，去飲見到佢，啲3姑6婆好鍾意捉住佢影相，影幾兩張後之後話我今日係咪黎做佈景板唔想影咪出聲，明既

我見大家都話陳冠希好禮貌, 我見到佢都係三四年前， 嗰時已經成日有啲屌鳩記者報道， 好明顯係啲記者唔尊重人

舊工作原因接觸過好多藝人

劉青雲一定唔係 nice ，你有冇親身見過架？

以前做茄喱啡見幾個金草都幾好人,記得KK 張國強幾Nice,成班人講鹹嘢都冇乜避忌仲笑到咭咭聲.
大龍生羅樂林都幾好人,林淑敏更加無得頂,斯文大方同大小姐完全相反.
女主角見過高Ling幾Nice,長腳蟹就幾串.

佢個樣天生係咁冇計
唔好怪佢

竟然
Gigi有單叫我梁小姐事件

Ekind單野我記得喺連登睇過，是咪都係手卷爆的

佢係屌鳩狗仔隊啫
佢對fans nice好多人都知

漁文樂: 真人都係咁閪臭串，叫佢影相黑面，跟住佢助手先岀聲話唔影

比比烏，見過幾次，都幾有禮貌，有笑容，叫佢影相都冇閪面

jw: 普通鬼妹仔，同條仔行街，無咩特別

梁勁廢：我喎

我記得係哈利簡尼

估唔到 以為專一好男人

做野關係見到regen
反而覺得幾有禮貌
臨走都特登入房講聲走啦88

阿lam

跑馬地踢波見過 勁好人

Fisherman Lok打War Game，有“不死身”之稱號
（就算中咗彈永遠都唔會死，繼續打）

唔可耳

蔡明思
五六年前係活動後fansclub打算同SG影相
聽到佢假笑住又無郁嘴講「依個邊個黎架」勁嫌棄態度
心都寒一寒 拿拿臨影完就走左

其餘四個都nice 特別係吳嘉熙同趙慧珊

簡淑兒真心好人

林峰真人好撚爛口講埋d on9 野，算唔算

佢同伊健都似係幾好eq幾好脾氣 爽爽朗朗既人
幕前幕後都好好咁

陳嘉倩一定係閪女人

古天樂勁爛口

Elva 工作關係，接觸過，非常有禮貌，影相冇托手踭，佢助手就超閪，以為自己係上菜，無人識佢呀

串到仆街
開緊工千祈唔好同佢講野

啊~~~阿SA啊！阿SA啊！！！！

本黎係古惑仔

邊條

林淑敏真係好nice
有次書展佢同朋友睇緊嘢 我離遠見到佢
同佢有眼神接觸 佢都對住我點頭微笑
嗰時仲未入cctvb做大小姐

人生馬戲團
拍個廣告好似攞撚左佢條命咁

仲成日掛住打機

做喜劇個啲好多都係現實有好多唔開心經歷
E.g. 占基利

發哥

冇話佢唔正呀只不過係佢幕前同佢幕後有分別姐
唔係壞嘅分別

真 好撚串

遇過嘅鵝要健康同水浸都係黃雨都好閪

葉德嫻愛恨分明，舊公司同佢有d業務來往，咁岩我個post要同佢做對家，於是佢對我全公司d同事都好nice, 但就連講電話都唔肯同我講。

d同事話駁個電話俾我同佢傾2句公事，葉德嫻都會即時落閘話唔想同我講電話。

又唔可以話佢串，佢對我d 同事真係好nice, 只係立場唔同佢就真係會決絕地say no…

可能我講得唔好
好似好多人誤會
我自己覺得佢幕前性格鍾意玩串柒柒咁 (唔係彈

其實勁似男人 唔知邊忽靚

戴夢夢西到爆
人前人後兩個樣

鄭秀文
表面好好人好斯文
對助手對dancer都閪到仆街

係元朗同佢地打過波
漁民樂好明顯當自己球星
係咁牛啲𡃁仔，又串扮勁
其實就好屎波尻射3分
會冇啦啦尻嗌戈啲黎

反而比比鳥對住啲𡃁仔係會輕手啲
會笑住打，又會同人握手
技術唔洗講，5隻ring屌打rose
真心nice又好波

我老婆世界第一

咁人地開緊工就唔應該阻人啦
俾人串都係好合理

胡定欣

微辣個個？佢螢幕前已經好閪

關家姐

何超儀算唔算
有次去某cwb書店睇書撞到佢同老公
兩個真系好街坊裝咁冷帽大jacket加頸巾，又無化妝
想同佢影張相
正正常常明星/名人街坊裝就應該一定扮聽唔到走開
佢又肯理我
雖然知道佢外國翻離但都知佢識講廣東話
點知緊張得濟，個腦hang曬機就同佢講左英文...
影完相仲同我傾左幾句，問我本書好唔好睇同講d咩（可能之前都見我睇緊佢咁岩望緊果本書)
傾完之後仲同我講byebye
無估到明星，仲要係何家後人會咁有禮貌同nice
可能真系名門望族有翻d教養
ps 傾完後同企係我隔離既女朋友講翻廣東話，好肯定佢都聽到
一定覺得我玩9佢

發哥似黃

你唔好玩啦 係見過佢嘅都知佢臭串啦

吳綺莉
有次the one同lift
響度問路又話個商場成個八陣圖咁
態度一般

下，你撞錯人？
公司同佢合作過，西到一個點

真人難相處

ps 佢幕前形象唔知大家覺得係點
我就以為佢係靠老豆入娛樂圈串串貢果d
或者好似做戲入面咁好mean好粗魯
點知......
本書都係藝術野，應該都係有研究開
完全令我對明星/超級有錢人改觀

金義聖

陳冠希 普通人埋去同佢講嘢,佢會正常有禮物咁應對
除非佢話明唔得閒你仲煩住佢先會對你串串貢
但佢對住記者會一嚟就爆

劉易達 算唔算?
幕前成日做傻仔, 但幕後做音樂好勁

咁人地個樣都幾似Thomas 火車頭

KK:黃婉曼好波！

石硤尾

修頓同九龍城街場見過
League就石硤尾 彩虹道都見過

其實睇片, 佢講呢句時似係想讚黃婉曼識足球
但周邊班友個個當佢講咸嘢咁淫笑

佢打街場？

睇到你呢個cm先知唔係EKIDS

冇撞錯
咁我唔知啦
我淨係講我經歷姐

周國賢

發哥就真係好nice，就算唔太熟，以前新年都收過佢利是。

幕前媾索女
幕後媾莊思明

佢唔係靠老豆啦
何家最貼地應該係佢

丁x寅
之前睇佢嗰套請食飯的鄰家姐姐以為佢好Nice
真人簡直係兩回事

點解施巴咁憎irene嘅？

聽過Ali借左條牌子裙，整爛左唔肯賠，不過我諗主要係佢公司同助手仆街啩

爛口姐

哥哥，佢掘住我，可能我嗰樣太he

真係忍唔到

唯唯咩事?

我覺得係啲記者知煩住佢會發火 就特登撩慶佢 攞嚟寫新聞

低級鳩噏引戰專員

真人點樣

講慣鹹嘢D人自然以為佢又講鹹嘢

佢當刻應該冇諗住語帶相關

JB

男人唔壞

喺置地撞過袁xx同個仔同工人買野
講野勁大聲同粗魯

周國賢 幕後串?

有波
唔係好波

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

我又唔覺 有次撞到佢同個仔落公園玩 都叫有傾有講

九龍城餐廳見過
比人認出之後主動同晒成間餐廳既人影相

佢係幾好 但謝繼聰就好撚柒閪串

叻哥+馬國明,同佢地踢過波,都超nice, 合照任影唔嬲

佢真係閪到岀汁

Pcy驚撚到

好大碌呀

呢鋪撐嬌起碼唔假

佢同姜b邊個nice啲

唔知點解覺得佢同龜頭bob好似樣

笑到仆街

有租過個場比TVB 拍野(雨傘前)
王君馨好好禮貌WO
唔到發哥個種會對FANS 熱情招呼
但係點都未算臭西.

咁狗 一d體育精神都冇

外國名嘴ellen degeneres

管神棍夠係耶撚啦
咪又係撚樣一個
邊會用宗教分人

漁民真人好𠹌造作同閪品, 打籃球mark唔到人時會做小動作,拎個波掉人pat 扮唔小心，有觀眾時 故意好浮誇,例如 皺曬眉頭話：唔係....唔係咁打呀！

比比鳥睇人或睇心情,打波無野
對女仔fans影相：態度正常
對靚女：唔好意思 哩位小姐先,想影相嘅哩度排隊
對男仔唔耐煩：唔一早開定機？

張崇基張崇德，
幕前幕後都完全係兩個人。

做金枝玉葉真係啱曬佢
同埋佢真係唔知靚喺邊

Jim情緒有問題去埋修練，而家好似開左悟咁

佢老豆笑嗰到真係好能癲

仲要佢同janice好frd
Janice咁nice真相唔明點解同佢咁frd

譚玉瑛

高ling真係nice

00後?
佢出道果陣串到比人改名叫臭4嫁喎

薛凱琪 好串

你知唔知咩叫幕前幕後完全兩個人

見過蔡楓華，feel到佢真係short short哋。

想知有幾on9係爛gag嗰啲on9定係廢話

唔知點解硬係形住係用將臣語氣

我好多年前都喺西貢搭小巴撞過佢！
佢一上車喺袋度拎咗張銀紙出嚟同個司機講：
「我得張1000蚊紙，你有冇得找比我？」
司機同佢講：「綠van冇得咁㗎」
之後就死死地氣落車。

感覺佢真係short short地！

應該落車先問嘛

湯洛雯
真人以為自己好出名 脾氣臭

有揸車啦
之前學車 師傅冇啦啦話前面架車係發哥

樂瞳
以前係韓國餐廳翻pt
佢同劉佩玥 趙希樂 黎餐廳拍類似咩夜宵磨既節目
個陣個餐廳經理係韓國人 另一個翻釋同事都唔記得佢係邊個
佢即刻閪哂面講：「下？唔知我係邊個？」

可能我既遭遇唔一樣

張振朗

我阿媽見過佢買嘢
西口西面扔錢俾收銀
覺得自己好紅咁

黃絲明星勁nice，藍絲明星勁閪，此post已完

黃宗澤

喺home square見過佢
帶着勁大頂黑色圍邊帽同黑超
橋晒手 大搖大擺咁行
後面有兩個男人跟住佢
驚死人唔知

達哥算唔算
勁nice 係油塘撞到佢
嗲左兩句然後影相
全程笑笑口咁

Stone 左姐

有次我又係銅鑼灣某書店見到佢
佢帶住副超 手揸杯好似係天仁
睇黎佢成日去

試過係工廠大廈 eason 幫我㩒住lift 門面露微笑

係咪想食你阿媽

空穴來風未必無因

護主

淨係知佢之前成日喺西貢放狗

拎住支結他喺手即刻變咗做第二個人

老屎忽戲子練到假面迎人唔出奇
講真係人都有心情好壞，有情緒高低，無可能長期對住d三唔識七既人笑笑口

營住係屋企冇人理啲阿叔先鍾意周街同人講咁多野

正常老屎忽表現識玩

試過有次撞到佢同eric kwok打羽毛球，成班frd望佢地，仲有幾個影相，之後eason就黑晒面咁走過嚟鬧我哋無禮貌

N年前去買衫見過張繼聰
見佢都好nice咁同店員吹水

你講既應該係依條片 靚仔到仆街

一直覺得Irene 係女同性戀嚟
係個啲好撚憎男人嘅女人嚟

咁我又覺得冇啦啦影尻人又唔係咁好既

IU

胡定欣真人幾nice,有次係中環見到佢，果時佢見到我望住佢佢對我笑返～～

係嘅，不過行埋嚟鬧真係誇張咗啲

對住女人都成日黑面啦

工作要接觸好多明星
好多都唔該前唔該後
不過閪女人文青女神去死啦

一係影視界一言一行都記在心中 真係好人先會棒紅
一係紅左令人學識前輩真係要有前輩風骨
一係最紅個班真係戴面具戴足全日

森美 合作過一次
公司請佢做司儀
少少狗眼看人低既feel

相反黃心美100分好
又好人又願影相又唔該
又會做足功課去做司儀

係酒店見過Tom Cruise 我老竇認得出佢同佢影相 佢仲問要唔要一家人一齊影

關心妍

希哥好憎記者 如果你係普通人 佢對你好nice

呂慧儀。
成日俾說話啲拍檔聽，喺度指指點點扮大佬。成日點完人做嘢之後講唔該，但係啲語氣好差，句唔該有骨嘅。

點算兩個人
幕前幕後都明顯係閪女人

如果佢可以戴足一世就同真好人冇分別

我都想返工接觸太妍

提下00後

以為智叔係弱智(籠民)

Nice(合作過，幕後），最多話佢比靠cool,唔多出聲⋯
但唔係大牌，寸果隻

阮民安

如果條友係好嘢 點會拖足7年先結果

鍾嘉欣以為同佢住同一座，成日見到佢⋯
次次見佢都有同d保安笑住打招呼

Eason不嬲都會拒絕影相要求
你啲frd仲要唔問過人就偷影人
俾人鬧都係抵死

徐天佑真人勁nice
之前做餐廳 見過佢同佢老婆黎食飯
佢一早打電話黎book位
點知個晚勁多人 冇曬枱 得番門口張枱
問佢介唔介意坐門口 佢一口應承 完全冇黑面
幫佢落單同上菜 佢同佢老婆都勁客氣
開口埋口都唔該前 唔該後

因為佢坐正門口位 久唔久都有人認得出佢
佢個個都有打招呼
就算佢食緊野都有同人微笑點頭

之後我問佢可唔可以同佢相 佢都一口應承
影完相仲問我啲相影得o唔okay

Btw佢真人真係幾靚仔 皮膚勁好

You win

一唔報導新聞
睇個feel就知係臭雞

其實十年前科技唔發達
得記者影人 冇人影返記者
好多時講咗好多挑釁說話
搏你有反應先有文章寫

反而呢幾年大家都厭鳩哂
冇哂個種街頭跟到跟尾好煩個隻
大家都做藝人都係人
私生活其實冇咩新聞價值

Tst ff?

葉問 條友又臭串又扮嘢
唔好話工作人員 對住自己老婆都係咁 人前扮曬好男人

呂良x 講嘢談吐同公屋廢老差唔多

中學同學

閪到仆街

呢個睇幕前個樣都閪閪地

幕前演出唔計？

見到錄緊片

知道唔爆得

大家都驚咗對方

Jin個樣好尷尬

蕭生現實好認真 唔講野 得睇書

網上膠到爆

係我心中是黑色的

佢睇人既姐
fans冇問題
如果係d仆街記者
佢應該爆左十世

以前佢朝朝都會係大埔新街市個熟食中心食早餐 佢好有禮貌 逐枱同人主動打招呼講早晨 大佬 佢嘅錢多到洗唔哂都仲會嚟熟食中心食平民野 仲要真心鍾意食成日食 真係貼地到

我都以前以為好多有錢人都好冷係野，
但其實發現又真喺唔喺個個都咁

佢出名對FANS NICE

咁街坊。話個商場成個八陣圖咁

做偽人要同屋苑保安打好關係架啦 有咩狗仔隊搵麻煩都有人幫手

有朋友話佢對FANS好NICE架
唔明做乜以前有啲記者好憎佢

我以前喺荃灣勞工署撞過佢 (果時網上搵工仲未普及)
攞住個公事包, D 文件厚到突晒出嚟

佢出名街坊，對人好NICE

對男人閪啲 可能Jin聽過啲野所以先淆到咁

好似聽過啲報導話佢鐘意遲到
對人點就唔知

屌 勁撚仆街

點八公法？

以前佢識我舊老闆, 上嚟我公司, 我專心做嘢唔知係佢, 佢見我冇反應仲同我Say hello咗兩嘢, 我先知係佢

一路對華哥印象幾好, 係直至上年佢咁撐警

你地成程英文？

佢個人好惡 我仲好記得有次係機鋪搞到個古惑仔喊晒咁口 係咁打自己

本身就係認真音樂人一個, 係衰take 嘢搞到腦壞晒傻下傻下咁

蔡思達
表面好爽朗
其實好撚煩同好撚姣

聽過佢講，香港咪又係中國，做咩識check身份證又唔識check回鄉證
果陣已經知佢係藍

係 不過都native既
唔係我估佢第一句就笑左出嚟

chilam :

陳山聰 有一次係美國做嘢見到佢
我去完廁所洗水 忽然間見到有個人帶住勁大頂帽 條褲勁寛 之後我望一望佢， 佢都幾有禮貌同我say個hi ，但係佢屙緊尿

拍野例遲 睇佢俾唔俾面導演
但對人都ok 係睇落cool 啲

女人撞女人之後黑面
我諗起楊怡同胡定欣

More 之前睇綜藝節目佢少少事就發脾氣

有錢仔太子爺駛乜睇人面色?以前見佢未埋位就掛住打機,而家唔知仲係咪咁?

陳法拉 好串果類 扮大牌

on撚9 如果去支那自己唔帶就自己on9啦

有咩問題

the one都叫八陣圖真係抵佢冇撚腦黐鳩埋去淫虫大哥

淫照事件已經搞到佢名譽掃地

屙緊尿俾人阻住我一定發火

2005年響新城電台見過有fans搵佢影相喎

次次問完More,話人閪嗰條友都唔會覆
已經問到費事問

佢做咩都好睇心情

要同佢合照要兩個條件
第一係要撞啱佢好心情, 第二係你要問得好有禮貌咁

好多年前，2次見到我朋友都主動過來打招呼，仲問我喺唔喺新同事，以前無見過我

袁醜醜點樣同個仔溝通? 用英文?

係想同人影相就堂堂正正去問人可唔可以影啦, 基本禮貌嚟, 人哋出名, 做緊自己嘢唔係預俾你哋任影, 鬼知你哋係咪狗仔隊, 影幾張相就作成篇文果隻 佢肯走過嚟教精你哋, 執到啦
好多時根本係你哋自己做得柒, 基本禮儀都唔識, 明星抵唔住氣教精你哋就話人大牌,擺款,臭串

但係食女嘅成就而經成為男人嘅偶像

勁撚on9得幾張相都可以9up成件事
一開始仲以為有片睇佢點蝦紅人，屌點知得幾張圖
信嗰啲人係咪一世人都無黑過面？無時無刻都笑容滿面

叫佢捽甩佢

幾時有咁講過

牙醫
睇佢平時講野覺得幾串
有次撞到佢食糖水 又幾nice 笑得好甜

C朗 比佢屌左左獲

同讀U識果啲土豪暴發户真係唔同
冇左浸main味hold得住場

仲有石修
真人超nice 又gentleman勁有耐性

玩到咁....

鄭e x！？呢個爆喎………

林鄭

大陸狗係咁上下

禮拜既假好過真性情既閪

路人搵佢影相都會肯 唔會臭串
不過就好似巴打咁講,佢大細路性格,鍾意爛玩同冇交帶

等到2048都仲未有人講咩事

係勁廢

佢邊到大波

睇到朝偉嗰啲依然會會心微笑

任達華nice

做野見過唐詩詠幾nice
唔該前唔該後

屋企人以前係街見過王菲
行埋去問selfie都話可以
無想像中咁cool

吳岱融 超nice又專業！
袁偉豪態度閪到

我舊年喺外國行山撞倒佢，搵佢影相佢都好樂意，仲一齊嗌咗香港人加油，之外另一班團友喺市區撞倒佢更加係逐個影合照

依個有啲估唔到

記得好耐之前有條片,有條友扮fans係咁阻住佢拍嘢
佢都好耐性咁同fans影相,個fans阻咗佢好耐先開始唔耐煩
佢耐性同脾氣睇落唔錯

當然,可能條片佢同條友本身夾好晒

通常唔太紅嗰啲先會咁
啲大哥大姐反而幾好禮貌
唔通係真嘅

賤格西女人一個 佢成日姣仔

好多人都話係九龍城個邊成日見到佢，我成日去九龍城都無見過佢最多見過商天鵝羅樂林

好想見發哥

山本彩

黃德斌
電視睇好cool咁，真人勁有禮貌
以前pt個陣成日有明星嚟，公司規定俾打尖
佢係門口照排隊，個陣排晒長龍，話俾佢入去先居然好好禮貌話唔洗
照排隊得，廢事我哋俾人話，超級有教養
成件事勁warm

鍾一憲，曾經好nice
係大學條路見到佢，講左句喂鍾一憲wor
同返你講笑扮fd咁，好nice
後尾餐廳返工坐滿客，真係無枱要佢等一陣
閪口閪面，唔該都無聲

張繼聰謝安琪
有教養，好有禮貌

袁澧琳
見佢電視好似好醒，真人幾純樸簡單
不過變左了

王祖藍，成日扮nice其實串到仆晒街
以為自己好撚紅
反而佢老婆有禮貌好多

btw，其實我覺得好睇心情，有時佢黑面都唔代表格衰
但餐廳等位呢d，又真係幾睇得出個人好唔好
唔卜位要打尖，但坐爆左要等幾分鐘就俾氣人受個d
好人極有限

唔肯影相就仆街？
會唔會係你仆街啲

呢個真，有冇諗過自己阻住人做嘢

杜sir
前排係黨鐵撞到
帶住口罩我都認到佢
同佢視線接觸時互相點左下頭

肥姐？

呢個真心 好多年前黎做餐廳佢單拖黎食晏就得返酒吧位比佢都好nice講唔要緊要無所謂 到最後埋單找錢比佢佢原本想拎 我講句多謝哂鄭太即刻抬頭望住我笑一笑無拎錢就走左

相反周麗x閪撚到

麗x不嬲西
全民公認

黃宗澤
當時唱完K歌之王冇耐，夜晚在大尾督BBQ見到佢，同佢講有睇佢的劇同聽佢的歌，佢笑笑口話﹕「咁大獲。」同旁邊的其他路人有傾有講，同埋自己都知自己唔掂

草蜢
BBQ(又係)見到佢他，會同人吹水，好似之前一日有跑馬，見到佢地都好熟馬，會賽後報告d馬的跑汰同賽道。當時佢地成班人睇緊流行經典五十年，他們跟住黎唱，原來他們唱歌都唔錯

Chi Lam
冇野，幾有笑容，當年被成班人大約過50個師奶輪大米影相，都仲 keep 住笑

真‧杜德偉
成日去天后d茶餐廳食野

陳凱琳
當年選完港姐冇耐，真人超瘦，只可以話係奇特而唔會話靚，但同工作人員都幾合作

關家姐
以前因為工作關係同她共事了一年，其實都幾 nice，較靜但都有禮貌同親民，最後我都冇被投訴同埋 keep 住份工

唔係開緊工 都串撚到仆街爛口都痴線

Minion咁嘅樣

彈緊結他嗰陣好型
一開口講嘢就成個on9仔咁

睇左戴耀庭

好閪

大牌，好撚大牌

我係觀塘撞過佢

膠倩

好大牌

佢勁好禮貌

反而戴耀庭真人幾nice

早幾年周不時都見到佢同班frd打街場
係橫洲年代都keep住有人見到佢打街場

前幾日係酒店食野坐佢哋附近
幾nice喎有同我微笑點頭
又對啲waiter好有禮貌

「你老友整頭」

個時去食飯撞過佢地兩公婆，上層滿曬佢地要坐下層，聽到有個後生d既伙記問個經理要唔要幫佢地調檯，個經理話唔洗，佢地ok既
但坐下層因為近門口，個個見到佢地都望兩眼，佢兩公婆完全唔介意，仲會對返所有人笑，個刻就覺得佢兩個真係好襯

張家輝出名有禮貌 仲會撩你吹水
成日見佢同關詠荷行街

喺九龍塘見到周潤發拎住份蘋果

接觸過 好爽朗 正常人

其實佢似淨係對記者差 普通人佢無特別

屌 一定係喇

蘇麗珊 ：無乜特別感覺 都會講下唔該咁

唐姨ex ：以前返酒吧佢黎過幾次坐吧頭飲野 又估唔到幾有禮貌，個陣好似係出左家暴新聞無幾耐，見佢都有啲惆悵係咁同個朋友訴苦水講到想喊，不過我就無特別去聽佢講啲咩

楊千嬅兩公婆：坐正係餐廳中間食飯，對佢地無乜感覺所以無點去招呼佢地，不過成間餐廳都無人理過佢地

Gigi同佢老公：真人超高，超級有禮貌，細個淨係覺得佢靚，但見到佢真人會明白咩係星

689冚家：反而個女最正常咁，而龍蝦依舊是龍蝦

Yman：正正常常，都算有禮貌

張x雯：同幾個朋友黎食飯，真係好 撚 正

娜姐：朋友坐左係度等左佢一個半鐘先到，真人幾有禮貌會唔該前唔該後，但好似唔敢抬起頭望人咁

利申：打完呢幾個先醒起講幕前後分別嘻嘻不過唔緊要啦當分享下

點解會朝朝去？
住好近？

同佢做過野 閪女人一個 屌你老母

仲以為佢做左耶撚之後會好啲

唔講政治立場，肉霉姐幾客氣，差唔多七八年前跟event，佢對住我依d跟show執頭執尾個班工作的員個個唔該前唔該後

可能啱啱食完巴哈急救寧

果次有埋李詩韻，漏咗杯 Starbucks係會場冇dump , 杯嘢仲有個紅色唇膏印
佢係飲完唔記得咗dump定係冇手尾

愚民樂真係極品，冇見過咁撚閪嘅人

知名度太低，個名就唔好打交叉啦
真係唔知你講邊個

戲名都打埋出黎仲想點

咁... 佢哋的而且確係兩個人嚟嘅

有次飲野
格離枱係Tommy (Ekids)
同緊放學icu教英文個鬼佬飲野
埋去問可唔可以影張相
都話無問題
仲問佢幾時出新歌
佢話就快架啦 留意下啦
（個期佢紅緊扮g dragon 踩唔死mv)

巴打幕後？

哦
原來韓星

又靚又有氣質

Do姐幕後都幾好人
旅行撞過佢

呢個好撚好笑屌你

cctvb愛回家個個大小姐 真人好nice好有修養個種

姚子羚個樣好西

完全正確

我記得好似話係harry maguire

啱啱先睇完套戲

真定假呀？佢唔似啲咁嘅人

好想比周慧敏用粗口鬧

講起黃德斌 就諗起佢上年平安夜開鋪放炮仗
嚇到附近啲手足亂跑

係香港/華人社會 呢一類事件真係可以搞死一個藝人，
事後要佢出嚟道歉，交代返件事，都真係做盡哂

只不過係香港傳媒之後keep住剩係撩興佢，令佢一直形象負面，sosad

本身佢都有回應啲問題,然後有條女問佢有冇聯絡張柏芝

黃宗澤睇佢啲訪問，反而覺得佢個人幾real，唔想點回應既野，佢又會兜下圈講下笑咁，笑佢自己既野佢又會一齊笑下咁

睇佢上康熙
覺得佢真係唔岩做"偽人"

草蜢 唱得都正常, 佢哋話晒跟過梅姐
不過唱腔未必啱而家嘅人聽
佢哋個蘇志威好似係馬主,所以應該會熟跑馬嘅嘢
同郭富城一樣

點解搭地鐵咁都吹奏咁耐
唔係話發哥唔好，
但搭地鐵可能人地覺得方便過揸車先搭

大佬好野

聽個fd講男排女將女主角對人有d cool, 唔太同人講野，但講野嗰時有禮貌，唔會扮大牌。

有冇例子點大牌法呀， 幾鐘意佢

我都聽講過係佢同人打招呼係一嚟問候人呀嗎佢似係覺得自己好有魅力好幽默嗰種自信on9仔
同埋話佢算冇乜架子但好大脾氣

佢同莊思明都好撚正呀

係外國撞到巴斯光年一家人 住同一間酒店 隔住一段距離我眼望望比佢見到 跟住主動微笑點頭 感覺好有禮貌修養個啲

試過一朝早見過龜頭bob喺奧海城屌助手，邊走邊屌

好似係Harry perter

林珊珊

打波都冇啦，以為自己好勁

一滴。。兩滴。。三滴。。

萬梓良
細個老豆帶我去睇佢演唱會
坐第一排之後 捉鳩咗我上台
係咁問我嘢 嚇到我pk
又抱我 又要我唱歌
我果陣心情
撚咗我十幾分鐘先俾我走
最後問我電話幾多 寫咗俾佢
點知佢隔幾日打電話嚟
話見到我好驚 問我地址
親自送返d玩具俾我
我老豆開心過中六合彩

佢整心太軟個條
不過佢自己個條片應該cut走哂

搭一次幾鐵要影幾多張相
Say 幾多次hi?
我係車到做自己野唔好？
點都唔會係方便啦，對大明星黎講

咁又護主

林珊珊都食？

老豆後生送糧油
話有次響九龍城落貨
冇位焗double parking
搞掂晒上番車果一刻先見到
原來後面架私家車個司機係發哥
等足幾個字仲笑住做手勢示意佢慢慢

講咗十幾年

馬國明幕前幕後都係一樣好斯文好有耐性好有禮貌
唔怪得d記者都唔會寫衰佢

周星馳
戲裏風趣戲外沉默

鍾嘉欣
佢仲做緊常在心個陣嘅事黎
我朋友同佢做野，態度差耍大牌個d

成日覺得佢個側面好似陳凱琳細佬

ChinaLam : 完未呀屌

馬國明同鷲哥都係勁nice
果次咁啱馬國明行出廁所 我就行緊入去
我見到佢果下太突然 我呆到唔識俾反應 佢主動同我講Hello
鷲哥就搵佢影相都好nice 真人好型

SAM HUI
好耐之前係星光行地底間CD舖度撞過
仲撩鳩我吹左陣問我而家d細路聽咩歌
btw佢真係著到出show咁全身豹紋

幾年前做英皇event行行企企
joey同d friend合照
佢拎左部新換既iphone出黎
解lock俾我叫我幫佢影
影完係咁研究新iphone d相得唔得
全程傻大姐feel

比比鳥nice既
以前做助手
烈日當空用金板fill light
d陽光射左落佢對眼(超"殘"眼) 佢都係笑笑口

幾年前做野（幾年前唔知佢撐狗 早知加料畀佢地）老闆識佢地 佢地上黎飲嘢仲有（李x華小背心）都係到全程西口西面 同佢打招呼0反應 叫幾枝貴酒同食雪茄最後埋單串尻唔知掟 叫我張單畀老細咪撚畀佢死仆街過氣破產狗。
另外見過發哥 發哥就唔同呢nice 到傻 試過連續兩日係街見到佢 畀佢認得又主動selfie好撚好人

以前喺海港城見過佢兩公婆行citysuper
有眼神接觸，劉青雲戴晒口罩咁

見過JW
個屎忽好翹

N年前做嘢serve過佢 都覺得佢個氣場幾nice

屌 以前umovie 啲友黎 笑死

余文樂 以為自己真係打NBA
陳國邦 以為自己真係李斯

係幾正嘅，鬼妹仔，應該幾好屌下，係矮左少少

唔知點解佢講既內容唔好笑,但成個氣氛搞到好難忍笑
笑到我痴線

羅樂林，成日係九龍城街市買餸。好傾得。

吳耀漢，鏡頭後極之木獨，成日粘聲唔出。

鄭子誠真人好有禮貌
把聲真心好聽

周潤發係真好人，我外母個泰傭跌咗嘢佢主動幫佢拾返。個泰傭即時都唔知，返屋企先醒起嗰個係發哥！

條友仆街嚟
問佢借少少錢要還多勁多
不過之後有機會撚鳩佢 條氣順返哂

我對佢印象都係停留係peter朱

謝安琪，同張繼聰，之前食飯見過，都好識social，同望住嘅我say hi

徐榮幾nice 下，成日去游水，無咩架子

王君馨好nice wo, 唔架子，有禮貌

周星星個段
淨係睇文字都有畫面

我都聽過，真係勁好j

J 死

So What!!!!!!

徐錦江
平時成個阿叔咁 同佢拍雷神嗰時完全兩個人

拍戲嗰個任達華好撚正

我到時可能會忍唔住喺公司嗌「卡士蘭揾我地公司買嘢啊！」

堅，陳冠希真係勁nice ,係外地見到佢，好多爭住同佢影相，好有禮貌喎

MCM份人鳩到仆街

有睇過佢viutv嘅一路向西伯利亞同飛檳吧！男神就知佢份人好玩得好鳩

知唔知當年有人被塞唔知乜野入個妹妹度攪到入院 (朋友醫院做目擊)。知點解佢唔生啦！

咁咪同法正一樣

性格恩怨分明、睚眥必報

都幾特別

mirror有個柒頭唔知叫咩名成日係ig講淫野狗女 中分牙肉佬

之前係唔記得咩會所見過佢 又ok喎 笑住打招呼

點解要俾佢鬧？
影人相犯法定點？

N年前,小學去學校旅行,係旅遊巴望隔離車見到佢揸車,但當時唔知佢咩名,成班小學雞同佢揮手,佢又笑笑口咁同我地揮手

聽講係去左人地宿玩過3p

不過都係hearsay 要相信嘉倩bb pure pure true

邊位呀

唔係犯法
冇品姐

以前上我公司
我同緊reception姐姐整野
個人勁西咁話約咗邊個邊個
之後個reception話佢次次都咁西

我之前睇過tbb血淚史本書

好多tbb藝人背後都幾粗口

但撞過 2,3 次發哥，份人都係一樣

正常人有邊個唔講粗口
睇下講多定講少姐

問佢有冇yuu會員

吸野，不過係大陸長留做野，預左

好多年前喺馬場見過何B何守信,木口木面咁坐喺度睇個樣似輸得好甘.

幾年前嘅事喇
雨傘過後嘅事

點解要俾你影？
鬧人犯法定點？

好明顯去行山啦

成日係樂富同藍地見，無乜野，佢地都只係後生先會識佢啫

當年真係好屈

我就唔多信

劉松仁
個陣load 唔到佢個名叫左佢陳近南
佢同我一齊笑

細龍太陳偉琪幾nice,仲真係好好波.

之前暗屌/明屌政府

上跳舞堂撞過佢一齊上 幾nice

比比鳥見佢真人個次係係醫院
佢朋友腦有事 好似昏迷左好耐 聽姑娘講都間唔中會黎

陳家樂
臭串到仆街

個招牌"咩"咀笑容真係屈到臭

唔可以
加踩一腳

有冇推你落路軌

啲腳趾叉撚晒出嚟呀

個咩咀真係好signature
靚仔到癲

我同佢合照過 好nice同大隻

係度講腎仔串嘴係咪會比人屌

呢一兩年工作上合作過

劉青雲：nice，雖然唔係好講嘢但係有禮貌
郭富城：nice，拍完野同在場所有工作人員握手，冇架子
黃秋生：飲醉咗好得人驚，但同佢做嘢都幾好，冇架子會成日同人傾偈
古巨基：好撚西好撚煩好多要求
Elva：nice好有禮貌
Sa：會發脾氣都feel到港女，會西面
Ali：遲到早走，態度唔係幾好
陳柏宇：好好先生，又鍾意小朋友，完全唔似星
宣萱：雖然個樣好惡但個人好nice
鍾嘉欣：nice，好合作

葉世榮 - 幾nice, 低調
dear jane - 4個都好, howie同nice都幾好傾

屌 咪撚講正面例子啦

踩單車見過比比鳥 算nice

你朋友好慘

反送中前喺尖咀誠品見到張繼聰謝安琪
係痴到勁埋果隻 基本上同佢地兩個望緊同一行書
我講左聲：咦hello張繼聰
佢微笑點左下頭細細聲講左句hi 但好快拖住kay飛左去第二邊了
感覺佢兩個想二人世界唔想做佈景版比人認出黎 所以我都冇chur合照了（但我想講認到佢兩個既人有好多個個都同隔離果位細細聲討論但全場都好乖冇人煩佢地要影相）
張生手瓜大到就黎爆kay就包到實文青打扮 細細粒 目測160

之前讀完打波撞到佢
成廿條友輪住同佢自拍
諗緊其實佢出街係咪一半時間比人霸咗去影相
但發哥真係超好脾氣
笑容又正 以前啲明星個氣場係勁啲

細個睇劇覺得佢真係好靚

唔知佢叫咩名

等過馬路時前面嗰男人回頭望，原來係陳奕迅。雙方對視後我叫佢唱首歌嚟聽下，佢話要收錢喎。竟然過左幾秒後過嚟搭我膊頭話頭先講笑咋

問得都幾無聊，有幾多個會係一樣🤷🏻‍♂️

true

幕前個陣叫C君
唔拍野就叫快必

屌佢人前人後完全唔撚同樣

點會覺得靚女程度同好人程度有關係
鄧你身邊啲冇咁靚女嘅人慘

First impressions:肥婆=唔方好野

籃屍賤畜

咩朋友？

勁撚厚粉 個feel似超級死港女

陳奕迅：差唔多成10年前，係銅鑼灣Lee garden遠處見到eason, 佢對住我個方向揮手，我以為後面有人，我就擰轉頭望，點知後面無人。我擰番前面望住佢，佢又望住我，然後佢就好大聲好老尷咁笑

Ekin: 又係成10年幾前，係海港城見到佢，我同老婆一齊o嘴指住佢，佢見到我地個反應，即刻彎曬腰o曬嘴指番我地，仲行埋黎話我部GF1要換手動鏡，勁nice又主動，吹左成10分鐘

Edison: 因工作原因係佢出道時已識，真人定online chat都好，其實好真誠同無架子。幾年前係大坑撞到，佢都走過黎比火機我點煙。佢主對係比傳媒寫衰嘅表表者。

Bob: 上去佢節目做訪問，未roll機串過馬撚，一roll機就扮曬friend又搭膊頭。一錄完，就即刻起身走人，臨走前仲串話「呢集得呀，應該破最低收視」

1x茶記見過單春，有人搵佢影相佢同人講可唔可以等佢食完先，食完飯佢主動搵返人

不過深藍

仲寫左首歌比佢個FD

唔知點解好易想像佢有禮貌個樣
佢比我感覺都係好好人
唔知點解

依個唔知 冇追開佢
佢fd就係我隔離床

你媽咪係咪叫彭麗媛

林保怡
細個搵佢影相 佢跪低就返我個高度 搭住膊頭影
仲要嗰時用緊菲林相機 佢同我呀媽講影多幾張無所謂
影完仲要拍下我下個膊頭講byebye

徐子珊：本身對佢印象唔係太好，點知原來真人好有禮貌

佘詩曼： 勁乞人憎，白鴿眼，佢都佢助手都勁垃圾，到而且最討厭嘅明星都係佢

羅力威/羽翹：女嘅就都幾有禮貌幾nice，男嘅就唔岀聲又黑面驚死人認得岀佢(不過佢上鏡都係咁)

鍾舒漫: 普通無乜特別

周海媚: 算係有禮貌

周國賢: 感覺好cool同埋可能唔太想人認得，因為帶住兩個女去揀公仔，禮貌正正常常 (好靚仔)

關寶慧: 勁有禮貌勁nice 平時上鏡以為佢好惡嗰啲

Tvb嗰個甘草演員(好似叫白茵)： 好串，完全目中無人咁，勁大牌，完全無禮貌可言，標準廢老八婆

姜皓文: 食嘢見到佢坐我對面，佢知我認得所以對我笑

仲有啲不過一時諗唔起

好多年前去動漫節，係男廁撞過佢，同佢打咗聲招呼，之後問佢可唔可以合照，佢話有D趕時間，一陣同你影。

之後佢上完PlayStation 個台之後，又見到我，專登行埋黎主動同我合照

【最cheap女主播】陳嘉倩速撇凸腩監躉男 晒長腿冧「嫩版袁偉豪」

有次同老母喺置地行街見到佢
我哋就望住佢同人selfie
佢見到我哋就同我老母打招呼，幾nice

不過藍屍不了同埋未到發哥程度

一路以為佢有性病先生唔到

喺London撞過，望多佢兩眼已經開始閪我面

要睇明星幕後係咩人
睇吓佢對社會發表過咩言論就最清楚

憑接觸幾分鐘 甚至幾秒鐘就判斷佢咩人根本無意思
佢當時夠唔夠訓, 心情係點係好影響個感覺

edenlui ??
咩係講狗女

Mr bean 個演員rowan atkinson

把聲完全兩個人嚟

盧海鵬真人勁仆街

最近都係見過方力申
正正常常唔係特別nice
但態度又唔係好差

Mirror 牙肉佬可能都真係講緊Edan
除咗佢諗唔到mirror 有邊個有呢個稱號

以為講“靚妹仔” 我出返去先

我都開緊工
做幕後實會同演員講野嫁啦

喺大學入面好難遇到冇禮貌嘅老師

年頭三條友大坑開工同熊黛林同，真人幾nice，事後我地仲講國貨城真浪費

MCM型到

如果要無時無刻笑晒咁先叫nice咁青雲一定唔係啦

十幾廿年前見過佢同肥肥仲有譚炳文飲茶，唔係講鹹嘢又唔係哎交，佢哋句句有助語詞屌老母又鳩又西D粗口好勁。

魯芬BB好有禮貌，可惜走左

整容K扮民主女神, 比藍奕邦拆穿佢

依條？

人地老豆大佬係咩人先得架

即係除咗開工時間佢都ok?

佢地講緊呢單

係依條 入面啲Comment 都係鬧湯怡
我睇左條片都頂唔順 好臭串
辛苦霍哥

呢個唔係成日被遺忘咩

岩岩特登google左係佢

因為霍哥del 左 得大陸網睇到 勿屌

記者唔尊重EDC, EDC小句, 記者翻去唱衰你. 主要係EDC實會小D記者.
其實大家都明好狗仔隊好張目張膽咁去激嬲你, 你一忍唔住度火就會俾佢地寫衰.

有啲記者係好麻煩，特登激嬲人
記得十幾年前，有個報導猛話佢面目猙獰

整電腦嗰個都係，
根本有心想玩殘佢地

唔開工就走啦
邊得閒同你講笑

我覺得呢個已經閪到佢自己都唔扮nice

戴祖兒
台前嘻嘻哈哈傻大姐
台後對眼生額頭 唔會打呼招 啲咀臉又八婆

張繼聰，有次喺街見到佢，咁嗰排佢拍CCTVB啲劇紅啲，啲途人相同佢影相，影嗰時都笑笑口，一轉身即刻黑面。我明白藝人都想有私人空間，但係你做得藝人出街就會預咗有呢啲事發生。嗰下真係對佢印象大減。

大家都明咩事，你唔嬲佢地邊有野寫！你一鬧佢，第二日又上C1, 慘在又幾十萬view.

日日全身黑衫出街

可能太攰姐

仲有葉德嫺都係

即係點
你係咪見過佢喺沙灘都唔女?

連詩雅

以為好臭串
其實好nice，仲有少少傻更更

人地唔想都肯笑笑口同你影埋張相 仲想點？打你工咩柒碌幫你啜埋賓周好唔好呀？「但係你做得藝人出街就會預咗有呢啲事發生」香港就係多得你呢啲閪人成日自已為事 以己度人 影撚衰晒

堅nice有次係cwb行街見到佢係車入面 同佢打招呼佢同我揮手

肯影相都比足面啦

邊位？

思貝出道初期已經出名發電機
好多男明星合作過都有緋聞

你睇返好多大明星都唔會咁。佢唔鍾意可以唔影，人哋想同佢影相都係鍾意佢，你話恥笑佢就話啫，藝人都算半個公眾人物，一係就唔影，人哋同佢影相都係善意，其實唔使影完即刻黑面。返工日日比腦細叫你含撚含到傻咗？睇你講嘢，真係得啖笑，真係唔知邊個以己度人，香港就係多得你呢啲人唔少，做多少少就含晒撚咁樣

有機會啦，但係見到秒黑，嗰下真係覺得佢真係一個專業嘅演員

我都明藝人係需要私人空間，所以喺街見到明星，都係見到就算

撚係 佢屌窮人生仔 勁冇禮貌

還好啦 普通港女懶熟講笑咁

屌 我都係銅鑼灣書店撞過佢同佢老公NICE到仆街

你知唔知自己講乜鳩？先不論你覺得人地黑唔黑面係主觀 人地真心唔想都肯笑住同人影埋相 仲想點？做多少少？佢公眾人物做多少少比埋副身家你好唔好？老撚馮呀依家？
你呢啲就係典型乜都覺得係人地義務要做既閪人 屌你老母你啲邏輯連小學生不如 建議你捐返入你老母個臭閪度唔好再獻世 好撚柒

黃秋生
做pt sales 答過佢野 佢同老婆一齊行街
親民貼地 完全無架子

有次咁岩做佢餐廳 d 工程
真人堅好禮貌

仲以為佢好惡添

最後比斬頭

爸打你有冇事

BOB咁串

真人睇落係幾有霸氣可能佢高
但佢真係幾有禮貌 又講得笑

yes... 10幾前同佢拍過劇做唔出樣路人, 果陣得7-8歲,同場仲有幾個同我同年既茄尼啡係到玩比劇組呀姐屌, 蒙嘉慧就叫翻個呀姐唔好鬧D o靚仔

依個對人幾NICE，聽朋友講過

雞容

黃子華 唔好以為佢好多野講
其實佢真人唔係好出聲

所以究竟你話佢做過咩？
public ig講淫野？狗女又係咩

仲叫人做食屎狗

兩姐妹都係咁 可能家教問題

聽到龜頭BOB把聲就會轉台

做野見過好多次, 真人好有禮貌, 對幕後人員都好好, 真係傻更更個種FEEL, 可能因為生得高, 以為COOL COOL地, 反差幾大

可能嗰兩條友早排上過電視
見冇人認到佢地啩 心情唔好

佢老豆係差佬 殉職果隻
佢細佬又係 狗處處長 你話喇

講起黃德斌，有次同班朋友企喺佢對面條街，成班大聲講佢係咪黃德斌，定係其實係藍德斌，然後望住我哋

好樣衰果兩個，係，不過100毛啲人普遍都有依個問題 (覺得自己好紅)
當然可能有好多人好迷佢哋，不過咁橋我唔係姐

陳浩民見過幾次 份人勁有禮貌
唔該前唔該後

佢出世個陣係間醫院個朵都...
想知再講

挑戰者好錫佢屋企人
佢同佢老公即使搬咗去西貢， 都成日請人去佢屋企玩
好多時佢哋俾曬錢
兩個都算係幾nice

幕前幕後完全兩個人都好似好平常

有咩明星幕前幕後都係同一個人咁

呢個有呀

係外國讀書果陣遇過Snoop Dogg，幕前幕後都係好直接，同埋成身大麻煙味

莊氏姊妹
溫兆倫

佢MK LOOK，搞到我都以為係
聽朋友講，佢對人好NICE

我都想見佢真人
好靚仔

即是以前啲八卦雜誌話佢唔鍾意小朋友，喺片場恰𡃁仔又係煲水新聞

個隻Jakcy仔個媽以前爆料嘛
話整佢個仔

咁你識唔識立法會馬海倫？

影又要俾你話黑面, 唔影俾你話大牌, 拿服侍到呢.

陳綺貞
早幾年佢有個活動喺誠品搞
活動之前 撞到佢自己一個喺希慎food court食嘢
附近好似完全冇助手嗰啲 感覺似係普通市民咁
但有人認得佢, 佢就一邊食一邊笑住同人打招呼
同佢幕前形象一樣

係佢咩
反而聽過ian食hailey chloe so同會閪fans面
之前聽人話成幾十個fans睇完舞台劇揾佢合照
佢閪住面入返後台理都冇理過班fans

大約 5年前，老表個陣，有次商場show幫手湊佢，佢要表演魔術，明明係啲濕鳩嘢，但後台佢真係練到成頭汗，我覺得佢起碼對份工係認真嘅

真人好nice 喎，有次一齊做做下野佢無啦啦撩我吹水

搵唔到理由憎kelly

咁係一樣喎

上年年頭係北海道機場check in見到單春兩公婆同iron man兩公婆，iron兩公婆成日以為自己大明星咁驚死人偷拍佢...我屋企人電話傾公事一拎起電話佢地即刻用個背對住我地又拉低頂帽戴返黑超...
返到香港機場等行李，企隔離既單春太細粒搬唔到件行李我屋企人幫佢手佢係咁講唔該

ching做咩咁樣問呀
好似冇咩禮貌喎

達哥真人好串

陳卓賢
真人on99咁

滕麗名 見過有人搵佢影相 佢應承左人 條友轉身開手機 滕麗名幾秒都唔等已經走左

佢同呂慧儀恰人恰到出晒名啦
睇樣都知兩個係西女人

咩餐廳嚟？
老闆係娛樂圈？
點解明星就可以打尖？

有一次商場倒數show 親眼見到呂慧儀落台之後同助手一枝箭唔知沖去邊 迎面一個小朋友比個助手勁大力一野推開之後兩個繼續行 雖然唔係佢親手推但咁都覺得冇野人品都唔好得去邊

滕麗名以前都算係紅過下 個隻長腳蟹都唔知憑咩咁串 不過我之前行過商場活動 見過長腳蟹真人 佢對住啲師奶又無咩野咁 但佢個人串都應該真

佢之前做人第三者
而家點？

點on9法

嗰次見佢自己一個行埋一邊
係到un嚟un去 自言自語
好陶醉咁

要再複診呀

前線手足黎

呢個係超nice 撞過真人

我仲以為蛇姣姐，點知原來都咁臭串
可唔可以講多啲蛇

笑左

其實點解佢地要打街場?

kjk係咪同娜恩去La

去飲見過佢
合照有求必應

佢都唔似好多口水嘅人

你點答佢，佢識唔識你聽啲歌

拎埋掟煲費先啦

黎明
讀書返某會所pt時serve過佢, 見佢坐係到長期唔笑以為好cool, 遞杯coke light比佢時, 佢講 唔該哂細佬, 又搭一搭我膊頭
係呢間會所成日接觸到其他老一輩明星, 發覺佢地幕前幕後都無咩分別, 幾nice唔擺架子, 有時仲會聊你傾計

估唔到關寶慧係nice果類人，佢上公子會做訪問，d態度完全係衰格港女feel

驚閪咩
丁海寅咪丁海寅囉

有無detail?

「可以榮獲聖上讚賞，係我人生最開心最光榮嘅一日」

林青霞：好有禮貌 無架子 但唔多野講
非常貪靚因為我見佢同朋友合照完係咁zoom自己個樣黎睇

林鳳嬌 ： 好客 又係無架子 好有禮貌
其實好多上一代嘅大牌明星都係咁

發嫂：呢個唔洗多講啦 搭埋膊頭當你老友咁

何超鳳 ： 英文勁好聽又有貴氣 ，真係blue blood

劉心悠 ： 有皮膚敏感 ， 好多野都唔掂得唔食得
但人品還好

劏房波 ：老老實實 佢同你傾閒計果時 又幾好吹
又問你做野做成點 無擺款

pcy係前輩黎
洗唔洗咁驚老閪女人

Wow 同個樣好大反差

你真係on9

佢唔岀聲我都以為佢好串嗰啲

不過真心有禮貌，又肯傾計，唔該前唔該後

唔算
佢幕前幕後都同一個人
一樣咁西

老母細個住屯門果d村屋
撞到發哥拍戲（岩岩出道 未開始紅）
發哥見到我老母推住架車仔好重
即刻走埋去幫手推

真人真事
發哥未紅已經係咁有品

其實都係佢嚟我舖頭買過嘢，見過一次咁多
不過呢一次已經令我好憎佢
之前我喺啲post都見過有巴打話佢真人衰

一講胡定欣就諗起張gif

好多年前有訪問過佢定佢個仔，話幕前係笑仗，幕後係屋企係屌到個仔仆街

果陣叫左佢聽the pancakes

我信佢係真傻
成日講錯野

蔣麗芸幾nice 撞到ann姐都會叫我一定要守法
梁美芬就差了，不肯企後面

真心好人

政圈都講埋

假博士：同佢食過飯，表面無野，但feel到係西女人。

鄧膠錶：串過馬撚，所以我好撚憎佢。

張超雄：好人到你唔信，其實佢係我見過既人入面最左膠既，可以用天真黎形容，佢只係幻想呢個世界可以好美好，所以連南亞人都幫

鄭松泰：只係一個好貪玩既人。

柯創盛：傻仔一名，只係想揾著數，但其實志大材梳。

長毛：一個好玩得既仆街，對人其實唔錯，但落場踢波睇你唔順眼就會鏟9你

真係識撈

但最尾個個比樓上小到爆

天地會果個陳近南呀

佢有女㗎

九龍城見過好似揸Audi

圓方根本風水陣嚟

同公子會比我感覺個形象好大反差
我聽佢做公子會訪問係直情覺得佢個格係衰到連普通朋友都唔想同佢做

不如開返個係講政場中人

仲係烈火雄心果個時期果陣撞過鄭敬基
見到佢好開心咁嗌烈火雄心個哥哥呀
佢望住我揮手話係呀
果陣仲好細個開心左幾日
呢啲小舉動對小朋友黎講真係會好深刻至少我而家仲記得

Irene 囉

咁佢咪連人格都破埋產

屌
我記得呢幕係佢一邊叫人快啲但一邊係咁撳關門掣

好奇問下你幾歲

係cocktail party做侍應serve 過jessica C
我企係度捧住d酒 佢自己行過黎拎一杯都會講thank you 幾nice

好耐之前果套帶着矛盾去旅行
多多少少都見到啲政客另一面

咪傻喇，呢D根本喺大陸網流傳既假料，根本冇件咁既事。 當年有CCTVB現場直播肥姐個告別式，林峯有去，欣兒一見到同林峯就同佢攬攬架。

黃秋生:細個跟個aunt同佢食飯，嗰陣無間道啱啱上咗無耐。我一見到佢就好驚訝問佢,乜你唔係跌死咗啦咩嗰陣佢好似笑得幾開心，跟住仲抱咗我坐大脾影相最有印象係佢啲古龍水味

蓋鳴輝:嗰陣喺佢住嗰個屋苑度做完嘢，見到佢同佢菲傭等緊的士。本身想同佢合照，點知傾開計話呢度等唔到的士，佢個屋苑架村巴又唔畀外人搭跟住佢叫我同佢一齊坐佢call嗰架的士落山份人真係好nice 。仲諗住佢唱粵劇嘅會好古板，點知份人真係好好。最後都係唔記得咗合照

麥包: NICE 冇咩架子 個人覺得佢幾專業
曾華倩: 串到仆街 當撚左自己喺阿姐咁樣 連導演監製佢都敢照屌
王喜: 只能夠講佢係一個好有性格嘅人
劉鍚賢: 好好好好好人

利申: 電視狗

我無睇過 你講完好有興趣睇吓

佢邊敢唔去 當年被人打TVB叫佢當冇事發生
當時學生情人都未死 成個娛樂圈都要畀面佢

巴打係咪好想要存在感見你咁慘覆下你 不過照俾負評

曾華倩後生個陣都係姐仔黎 擺款都唔意外

Apink

可能見冇人識佢啩 嗰下咪無乜心情

好就唔會比人叫龜頭啦

兩個都勁chill 勁easy-going

咁你係憑把聲認到佢？

我行山撞過他，同我黴笑，

So what

邊個?

以前經常要入電視城做野會好時都會睇到真實一面。

如果佢戴足一世係為左自己形象
為左搵錢
轉過頭笑你懵柄嘅話
同真正嘅好人絕對有分別

係咪賤精先生

星球大墊

同成班frd撞到佢 問佢可唔可以影張相
佢全程笑笑口咁話好
好陽光

呢條女真係好撚樣衰 把聲又難聽
真係唔撚明點解會有人封佢做女神

Johnny Depp?

林峯冇自吹自擂過有錢，係D人老作佢係利孝和夫人契仔，八卦周刊先安個朵俾佢老豆，樂易玲話佢一架Benz 揸足十年， 皮都甩，先換車。

楊千華 羽田/成田 見過
塊面黑到

早排食一間黃店見到黃光亮
佢坐喺我隔離枱 嚇親我 我又要扮冇野繼續食
真人會有禮貌過拍戲囉我會話唔會真係成個惡漢咁 好普通阿叔feel
不過打扮真係超頹 成個支那農村d阿公咁 着麻質短袖恤衫 灰西褲 唔知你地有冇畫面
Btw佢同老細好好傾 真係唔會覺得佢係四大惡人之一

一定有車 幾年前學車個陣見過佢揸車 師傅踩停叫我比佢行先

你係咪生蕃個親細佬

講笑咋 收錢都唔唱

張崇肯呢

好心你唔好睇咁多大陸營銷號咁戇居，睇完之後智商真係會下降

佢有鏡頭都照屌人架啦

巴打身世都唔惹小喎應該

個助手會講野，會同周生打招呼，包住都睇到少少係佢
重有個地方係完全遠離民居，好多草，香港既鄉下地方

有親戚有錢啫唔關我事。個親戚仲上過雜誌封面

舊登講㗎

樓上有位巴打學車嗰時
師傅同佢講 前面係周潤發架車
點解好似個個教車師傅都知道周潤發揸邊架車

太甜

林峰呀爺林夢飛，係國民黨時代廈門話事人真身係共產黨間諜，策反其他官員幫共產黨奪取廈門。
因為咁廈門黨政軍三方面都好俾面佢哋林家，做生意又有好多特權所以發大達。

你親戚係明星?

唔係，生意人

真人好西？
幕前好似幾nice咁

同kary一齊做過義工，傻大姐一個
有道門鎖左佢唔知，係咁扭門柄問點解開唔到，
之後自己係到傻笑

卡士蘭真係好正，有次澳門番黎，坐船撞到佢，傾左陣計

cctvb黃俊棠就好閪，番pt撞到佢 ，叫佢做黃生你好，想飲d咩？ 佢係到閪口閪面

我識佢呀
佢講野好低b架

人地打NBA的

應該係相反

好好奇點解你去其他區留言咁鬼正常
入到體肉台又心戰

當年做過又一城part time sales，見過森美同谷德超，serve過佢地都好nice下

見過達哥同陳瀅
達哥意外地幾nice
問佢可唔可以影相都應承
反而另一個就望多佢兩眼都已經閪面
兩個都係喺啲商場show經過見到

真定假啊好中意佢同yoyo

十幾年前我放工佐敦食宵夜，又係見到陳x聰帶住金剛食宵夜，見到金剛好寡言，全程聽x聰9up

不過x聰係幾近人，見佢同d待應打成一片，果時應該都做緊2線角色嫁啦

被塞嗰個唔係關之琳咩? 前排有post 講係golf 球

其實佢2個做咩事

本身以為欣宜係臭串肥婆/二世祖feel 早兩年紅酒節佢有間曲奇擺檔 果時閒日冇咩人 行埋去佢係到serve又問好唔女味有咩可以改善、又鳩up左十幾分鐘，最後仲問影唔影相⋯好撚友善

台𪊴定頒獎典禮傳不和 可能唔滿意對方有獎分掛
好多人想解讀楊怡撞完胡定欣之後同徐子珊講左乜
好多人研究左好多年

鄭子誠同埋鷲哥都係好人

佢有冇叫你申請做yuu 會員

陳瀅 做嘢見過兩次 有好有壞
Ali 完全無架子 (果陣佢仲要勁紅)
衛詩雅 真係同普通人無分別 幾nice
陳凱琳 好似啲鄰居咁 會同你打招呼 問你食左飯未
問佢啲八婆嘢都會答

我諗最最最差係湯怡 有無鏡頭都勁撚串 正宗港女格
仲有湯盈盈 果陣番part time sales 佢黎買嘢佢只係會用英文對答 但上電視又識廣東話對答

始終英文先係佢母語

我果個係我fd比我睇佢ig inbox狗佢

佢同老公係咪都講英文

形容下當日張X雯衣著

應該被迫講中文
始終佢老公冇乜點讀過書

其實諗緊係咪開始有PR入嚟護航

你個心已經俾佢讀穿咗

其實你已敗露

不靠着情報你心虛我知道

佢幾高

以前吳彥祖仲係香港個時佢都好靚仔
同一棟野出現會打招呼
卡士蘭大家成日係ff撞佢 利申我都有撞過
近年如果有星味少少 但有啲臭串
我覺得應該係姜濤

反而張㬢雯真係靚到癲 華姐出身 但個氣質真係唔同

仲有以前方力申最當打年代都有撞過佢 會同人say hi

最nice既話
唔洗諗 一定係陳豪

講多少少張曦雯

係咪類似咁？

氣質同談吐 我覺得係話同佢影相
佢都會好願意 不過你梗係唔好係人地無上妝時走過去啦

仲有 佢真係好高

同埋高ling其實都nice

金剛

講廣東話超正 平時係扮口音

我工作關係接觸到好多藍屍政府官員
感覺老一輩嘅都知書識禮（元秋除外）
後生果啲屌你老母無料扮四料又串柒柒

比比鳥，打過幾次波，份人無咩野，吹水感覺佢個人無咩自信，可能果時唔係好紅（唱六天果期）

Fish man lok，終極囂張，打波好撚茅，句句野都認屎認屁驚死人覺得佢唔威

張繼聰，佢果種nice係好識撈果種，不過萍水相逢算係咁

謝霆鋒，以前係機場廁所同佢煲過煙，好nice，不過真係好chok，不過佢係天生個格果種，唔係fish man lok果種鳩撚屎

黃敏德，終極大雞蟲加終極鳩人，鳩到你以為佢真係侵侵咁大支果種

好想屌

連登仔 is retarded, confirmed
irene個單根本好撚少事，手下做得廢做錯野比人屌是很正常的，得智商20既兒登仔同韓國on9仔先狙 唔同意既都係傻鳩

有無人可以講下李克勤
見過有人話佢串，又有人話佢nice,究竟係點？

估唔到王敏德係咁以為佢係嗰啲冇咩所謂嘅鬼佬

係

認真問 乜古巨基呢一兩年仲有工作咩

利申fans黎

應該2個時期嚟
好似好耐之前佢試過串到比人封殺

我記得係韓國人寄誠傭

我都聽過你老母係隔離屋玩3p
想知再講

咬甩人哋耳仔都有

大把係咁

笑死 咁小眾 佢應該會心諗咩料

Poki覺得自己係音樂人嚟
做error嘢係咁上下

有錢既玩邊個都得！

陳豪真係好男人！觀眾緣超好

摔甩佢

你見霍哥全程冇出手抽水就知條女同其他嘉賓好唔同啦

chilam 真人其實有啲暗串

佢老婆就直頭倀雞兼巴辣

想知 請講

大個仔啦好冇？
歌迷叫影相就梗係盡量做到好nice, 最基本嘅公關。
同佢做過野，佢係會擺款嘅

宜家整到咁
唔見好過見

佢講咗啲乜先？

當佢仲係nobody時做freelance 影過佢
果時就無咩野
估唔到之後會咁

深藍，不了

more plz

見過老燒，份人無咩野幾nice，當面笑佢燈神佢都只係笑笑口

佢講野應該好慢？

佢哋本身都係兩個人

劉以達
皆旺睇玩具

佢老婆好似阿媽帶著個仔咁
呢個好唔好
呢個係乜嘢

我同佢say 個 hi!

99下擰轉頭望返我

如果係其他人真係好難信
但周潤發係唯一一個你會信佢係會主動叫返人同佢合照既真大明星

佢同我講佐敦少人，到時我地一齊影相，仲問我去邊，好難忘

經理人同助手係咪唔同架？

睇黎你似大明星多d喎，肯同你影相都重咁撚多要求

睇心情架啫

咁驚就唔好出街